有冇人知大概幾多分入到HSU hall

如題
求HSU有心人解答

pish

Pish

35分穩入

你真犀利

客氣

低過係咪冇可能入
唔想開學兼屋企裝修時要沙田天水圍兩邊走

天水圍一定有 ching唔洗驚

我想講
我暫住天水圍ja 裝修完都係番沙田住

Btw:住沙田係咪唔洗諗報hall，因為睇個款似冇可能入到

同埋我係goop見到住沙田都有hall住，係咪真

沙田你可以試下 如果你year1仲大機會有得住。hsu個hall比起其他u靚 但其實冇你想像中full 我有朋友分別住鑽石山同黃大仙都有

真 冇你想像中咁多人apply 有d人覺得住hall洗費大

Thx
我再諗下先

樓主住hall記得飲廁所水